深層思考。希望大家可以睇下呢個大陸人嘅分析

好多嘢都好中point
邏輯亦都冇問題

各位巴打真係可以用來參考

未來真係同大陸打持久戰
可能打一年以上